成日話移民, 但連最跟本的香港局勢係點都唔知

粵港澳大灣區規劃快將出台，全國政協委員劉炳章透露，在和前廣東省省長、全國政協港澳台僑委員會主任朱小丹會面時，對方說規劃綱要正於國務院作最後修改，預料五月上旬會正式公布。

港區全國政協常委、粵港澳大灣區企業家聯盟創會主席、香港中華總 ... 蔡冠深表示，大灣區規劃細則將於5月底出台

省政府顧問稱，在中美貿易戰等外圍不明朗因素之下，大灣區規劃可能延遲至7至8月方能公布。

如果細心留意宣佈的時間 美國同香港出現咩新聞, 就會發現支那跟本一心想收緊香港管治之餘，背後亦都有很多顧忌。但香港人一味剩係俾無力感衝薰頭腦, 不知外國大事，香港跟本仲有得救都唔知。

支那只係拖得就拖 救毛咩，香港單單樓價問題都玩死後生啦，但大把人好開心，睇下加拿大移民多左30%就知，走先係一條好路，睇下連登post幾多人想高樓價，根本冇諗下下一代問題，係香港只有死路一條

其實唔止延遲
至從上次美國出左份報告話香港政府拒絕移交逃犯，香港政府又屌柒人干預佢內政
到林鄭死狗咁係內部會議話係跟程序，唔係中共干預
到中共不斷推遲啲大灣區計劃，我懷疑個計劃因為美國可能作出既行動已經壽終正寢

移咗民之後香港救得返咪先考慮返嚟
有咩問題

點定義中國人

影響力唔响自己手

無能力係香港生活，去到外國就有能力
連登仔就係充斥呢d 古怪思維

你既討論同題目有咩關係

咪咁中二病啦 搏盡無悔

全部人D討論離曬題

咁移民去台灣日本咪得囉

點解拖得就拖? 背後總有原因

「你們要移民，往哪裡移民？你的家都被人家搶走了，你反而卻要逃跑，你不保護你的家園，你們還要跑，香港人的思維很有問題，動不動就移民，那叫逃跑，不是移民，當今世上現存的民族都是經過無數患難撐過來的，不少香港人卻只懂逃避！不去保護自己的民族。是懦夫！是烏龜！是走狗！」

成班烏龜，民族走狗去曬人地嘅文明上，污辱人地嘅文明，變相自己成為其他文明嘅蝗蟲！成班漢奸！希望全世界及早爆發排華運動，將呢班垃圾清理乾淨！

怨天怨地死毒撚去到外國仲撚大獲過香港，我夠膽講。
真係以為人地好好景？

美國對香港好重要
好多亞洲國家唔係親中就親美
香港人自已選擇吧

而家HKGOV既政策就係

逼你地煩惱生存要求 e.g.住屋, $, 教育

咁你地就無時間追求更高既價值層 民主, 創意, 監察政府

AND IT WORKS

香港人有得揀咩 你估你台灣啊。香港人只係想中共冇啦啦比民主自由佢地，咁就最好啦

國際形勢就係如果美國搞掂北韓
下個目標就係台灣同香港

留名

曾經去過高雄附近同啲當地台灣人傾計，feel到佢地真係內心崇拜美國，甚至要我同佢練下講英文(講得差都願意講)。香港人有得選擇，但好多內心係選擇做中国人

炒夠賺夠閃人

我覺得想移民嘅有部份係政治環境生活環境令人好壓抑
純粹想離開香港 而唔係搵唔到食前途問題

台灣願意同中國打一仗，香港人？大灣區多機遇啊

仲有人唔明，香港最大問題係香港大部分人正正有份一手一腳賣港，係香港人問題啊，今日唔走，只會做比人賣嗰個，睇下天琦就明

唔計換血 身邊已經大把呢種香港人

當你有錢 除咗家人朋友另一半 真係仲有野放唔低？
你掛住香港食物 地方 都可以隨時返嚟

幾年前我會唔認同你呢番話
但依家好認同

睇唔到香港會有咩好轉,先唔講政治,香港嘅經濟政策都要睇左大陸頭先,唔係以香港利益行先

十年前我走嗰時已經係咁，奧運會大叫我係中國人，行業越黎越小，不停150個，呢十年睇住幾多有能力年輕人走，走得，真係要走

呢個笑話ok好笑

革命已經成功

點解要比逃兵返黎做FREE RIDER?

你走嘅時機好好...
我呢d窮撚無能力等死 有得走真係好走

革命 聽日開放大陸人全部落黎我諗都冇人革命啊 中國人有劣根性，咁我諗呢個就係香港人之劣根性——自私

有心唔怕遲，裝備好自己，我成日同後生講，世界好大，香港好細

呢個好明顯係現實
只係無能力走果班傻佬癲上腦
真係以為香港仲係廿年前嘅影響力？
真心 唔好癲啦
一出街周街都係大灣區廣告啦
宜家人地唔係想搞死你香港
係要將香港融入廣東省變大灣區嘅一部分
仲想香港可以獨善其身？

但如何裝備自己先係問題
利申無乜學歷無乜技術

撥冷水？我反國教特登返黎，佔中又返黎，咁都唔要叫關心香港？我要放棄香港可以一世都唔返黎，因為我仲當呢到我係根啊，但就係因為太了解，先知道冇得唔走，特別後生，高樓價係全部因該中共問題？單單呢點已經玩死幾多後生，班老野上左位就話後生係癈青，講到自己點點點，我從來都唔覺得香港嘅後生係廢青，只係香港真係唔敢佢地生活，應該話生存都談不上

台灣有個海峽隔住玩法唔同，佢地有得打但香港真係冇(就算美國支持都係咁話)。我自己就覺得如果香港人無論意識上或經濟上決意親美國，其實係可以減慢赤化，有機會捱到中国自行分裂(廣東或其他沿海省份較有機會)。

讀好d 書未有得走囉 美國好多masters 肯做assistant 學費都唔駛你交 讀完重有一年搵工

搵唔到未讀PhD 囉！ 日日係到鳩又唔行動

樓主覺得應該點救? 經過佔中 好多有理想嘅市民熜晒火
”香港有救”成數有幾高?已經冇乜人肯搏呢個未知數，寧願默默低頭工作/移民

我敢賭j
美國會囉香港黎單打抽水

但要佢好似保南韓日本台灣咁對待香港
冇可能

mean d講
97見住彭定康走個下
香港已經冇得救

大家一早過左最佳時機
更何況係九十00後

睇下新加坡同大馬，差條河炸，仲要新加坡就四面受敵，可以話同以色列樣係地區眼中釘，米同以仔一樣生存到，根本學子華話齋，香港就係一個殖民地，講做殖民地冇人夠香港好，所以就會英國又好中國又好，香港人都冇所謂

97移民潮

笑左
九七後老共做野逼走外資
你香港人做咩都冇用
點意識上經濟上親美國？

我都諗唔到而家呢個情況可以做啲乜嘢
依家留喺度只係想睇住香港之後到底會變成點
到有朝一日頂唔住咪走囉

得閒了解下個社會
了解下個世界係點玩先

好過係到浪費自己青春同時間

新加坡/以色列都有個共通點就係親美，咁香港條生路都好明顯啦。
你睇制裁中興單野幾有力，中国其實好L驚美國的。
不過問題係香港人本身係冇志氣，美國想做野都出師無名，呢個先係問題。

就算支爆香港又會好啲咩？
想抗爭咪抗爭，想走咪走，你咁驚啲人走係咪你自問無信心玩呢場遊戲？

講到中興美國虛張聲勢
另外人地兩個國家做咩要收留你地
好多難民營同屋比你地住？

on9
人地兩個獨立國家親咩自己話事

香港個管治權係港共政府親邊個有得話事咩？

連登仔話親美就親美？

你地外面睇香港而家係sar of china咋

係，講真，有幾多做到美軍來，我帶路，香港人，解放軍來佢帶路就差唔到，仲起埋條鳩鐵等解放軍黎得舒服d

假設而家公開招募香港保衛軍，一萬人報名都好難得，況且軍費何來？
擁核武國家十隻手指數得晒，香港有咩方法整到?反而老解炸一炸大亞灣核電廠，香港就已經一身蟻

已笑，多謝

簡單d 講
有錢就喺邊度都做皇帝
無錢嘅你佢邊啲係含撚

成日講乜鳩用新加波同香港黎比, 班人真係連局勢係點都未知喇

香港政府係大陸委任, 點同星加波比啊

根本香港人就好幸福, 點解我咁講? 因為暫時黎睇你見到就算發生幾大問題都唔會有人行出黎, 買唔到樓嘅咪個個去下旅行食下buffet 又一日, 有錢嘅咪日日炒樓玩車玩女人, 700萬人大家幾開心?

我係特首都會繼續維持現狀啦

btw 果d 乜鳩獨立撚就唔該算數啦, 乜撚野有軍隊有核武, 笑撚大人個口咩, 當年英國佬喺度果時佢地都知道如果大陸要打落黎根本係無得守

不過你實會拗話到時外國會插手, 算鳩數啦, 睇下俄佬點搞鳩克里米亞你就知咪撚ff 啦, 呢個世界所有野都係講錢架咋

絕望在美國當你香港係支那一部分呢 睇下淋病點對人地，居然學中國叫人唔好信美國講香港有問題

靠你老味美國咩, 美國收完中興筆數都收皮啦
敵對支那? 大家一齊有錢賺嘅大家就開party 啦

問心你係美國佬嘅話會唔會care 人地國家有無公義有無民主啊

你都係快啲出去搵返份工先啦

就算當年英國佬都知根本香港無可能守到

班建國撚我都唔知佢有咩高見

可以ff 到美國佬為左香港會由珍珠港派第七艦隊過黎打解放軍

一睇就知你係食飽無憂米d港豬 香港人好開心都講得出口，睇下全球快樂指數香港排第幾，再睇下堅尼係數香港係幾多 你同班離地高官有咩分別，如果你本身仲要窮，咁你直頭係一隻窮得黎又無知ga港豬

係啊, 咁跟住呢? 跟住咪trump 叫維尼科水交保護費囉

香港? wfc

好簡單 睇過d 乜鳩指數根本無意思
呢d 指數香港年年第一, so what

班講豬做過d 咩出黎反抗? i cant see shit captain
我淨係見到班後生仔fb 打兩句rip, 過兩日就佢機場打卡去日本啦

溝得太多大陸人啦 回天乏術
係生活問題
講緊出街搭車出街食飯買野都要面對D黑心精神病既大陸人既問題
上連登 大家互踩交鬧到第三句就開始比身家鬥年紀大呢D傳統強國思維

你都on99
宜家人地係見到香港水尾
水尾都唔趕快搵錢嘅話遲下屎都無得你食
所以先咁專注咁搵
你就真係思維停係十年前啦

但問心, 你覺得美國會因為咁開戰?
呢個世界從來都係分錢
最大問題係 港共政府唔係獨立國家
唔可以好似台灣or singapore 咁騎牆

最大問題就係呢度
美國根本做唔到野

未發生嘅唔好太一廂情願
trump 都係商家佬, 對佢黎講只要收錢同贏選票咋

美國佬要同大陸開波嘅話, 台灣同北韓好用過香港呢隻棋

根本香港喺佢地眼中已經完全係中國, 可以點入手

尾個句一字咁淺
但佢地扮睇唔到仲ff美軍到了我帶路
講黎嘥氣

大陸玩撚完呢個講法由15年前高登講到而家連登

起碼呢刻支那仲未玩完

我應該就快比佢地屈做五毛
利申定先: 我有佔過旺, 我都反港共, 不過又可以點

你都識講中國滲透外國好緊要，咁要滲透香港 仲易過外國好多啦

外國發現到中國間諜都可以檢舉慢慢除內鬼，香港政府唔會 只會話同祖國緊密合作

錢已經夠曬? 你以為我講緊佢副身家?

你知唔知美國d 政黨同d ibank 同大企業仲有d 報紙嘅關係? 你睇多d 書嘅話就知美國政壇有幾黑暗

所以個topic 講得啱, d 建國撚最大問題就係睇得太少歷史書同新聞

算啦使乜利申
五毛咁得閒呢個鐘數同佢地友鳩噏

當年佔中真普選
美國叫我地要左八三一先喎
佢地失左憶？

根本香港人就算反抗都無用
你拎果d 咩快樂指數, 堅尼系數都無用

最簡單問下, 香港有幾多人窮到餓死
而家呢個情況喺港共睇起黎就係,
後生嘅買唔到樓, 但又未去到生存唔到, 最多係得閒上下街
有錢嘅就日日炒樓嘆世界
樓價只要唔大升, 又唔大跌, 成個社會幾安穩

如果你係特首, 你會想管樓價大跌嘅98年, 定係樓價keep 住上嘅2018年?

根本香港人一日選唔到自己嘅政府嘅話,只會係死路一條
問題係大陸亦唔會比你選

所以結論: 死路一條

不過咁睇, 有錢嘅話其實唔洗走, 無錢嘅話就你諗你

souce唔該。無就咪撚鳩噏啦

我建議有錢都係要走
因為老共一定會清算香港人
到2047真係拆關時候
香港土生既人一定冇運行⋯

都啱嘅, 拎左個國藉先
但繼續留喺香港炒股炒樓, 有咩事就即刻飛走

窮撚咩都無緊係想全世界都同你一樣咁窮

有資產既人走好合理比你講到自私咁

其實自己底下咪一樣自私

口口聲聲話為下一代

係為佢地既唔該你就好好地工作，搵錢

買層樓/留野比佢地

雞蛋撞石牆，傻左咩，浪漫主義呀

實在d啦好心就

因為局勢嗌移民嘅都一撚定係五毛

19才子係五毛

仲要大部分都係佔盡社會資源嘅老而不，五十六十歲嘅佢哋成日吹奏自己有幾成功，支那有幾多機遇，但從來無諗過佢哋自己就係仆街，佔據晒所有資源，令後生一輩一無所有，身邊就係大把呢啲例子令後生寧願放手一搏，遠走他鄉

等有錢人同窮人內鬥

支那玩完都聽撚左十鳩幾年
好彩起下你底先知原來你係dse雞
讀多幾年書先學人做反共分子
無logic咁反搞到反共=無知識咁款

我係窮撚又如何
宜家係講緊你毫無logic去討論
咁咪就係搞到港獨 建國嘅實力不斷下降
真係多得你班傻閪唔少

陰鳩公
唔撚夠講就咩怨天尤人
越講越鳩似講緊你自己
乜春中共就爆 點點點
不如唔好講就爆 講你自爆仲好啦

有咩部署 有咩計劃？
唔好又停係口號層面齋講唔撚做
宜家唔係唔撐港獨 問題係點樣做
有無咩高見？

美國最忌呢樣野

難以理解

重有得救，暴力革命搵命搏咪可能有一線生機囉

你過去財經台睇吓幾多大業主啦 之前有人開post 講吓聯繫匯率同加息可能對經濟影響，成班大業主即刻衝出嚟咬人

你條書都讀唔成嘅無業遊民幾時繼承天崎，帶領大家革命獨立？

連台灣有軍隊有地方有總統都未敢講出口，你諗住香港可以

仲講香港獨立,係咪2012大年初一昏迷到而家

呢兩日block左好多五毛 但呢個post一個都block唔到 唉

美國搞鳩中國時 唔搞香港已經好好，一話貿易制裁 陳茂波、邱騰華即刻急急腳澄清香港同中國唔同(有港獨之嫌 )

美國幫你香港獨立有乜利益，賣軍火呀？邊個出錢?

香港對美國最大嘅價值就係一個俾美國控制到嘅中國地方，香港獨立咗入唔到大陸，對美國有乜好處？

呢度只會拎香港黎搞大陸

洗乜獨立?
美國操縱一下經濟政策，令港樓忽高忽低
已經夠令香港人乖乖聽美國話
一唔聽話
特狼普就一野擊沉港樓至賤價

奧巴馬喺香港做唔做到特首？
根本香港嘅制度壓抑緊向上流動

你現在先知，你只是狗而已

不嬲呢啲乜柒區就鳩吹架啦 留意返啲咩 開發大西北、上海自貿區、前海自貿區、咩東方拉斯維加斯，你就知大灣區係咩下場

傻鳩先會上去中國
你見香港d愛中國之士個個都送哂自己d仔女出國就知啦

所以話踩港撚全面進場

同時有班撚樣話要焦土取消美國香港政策法

香港無撚用

除非你好有錢。
中產你都要供廿年樓除非你十年前買落食升值個水位。

90 黎想買樓唔靠家底真係難過登天
住都無得住 500萬 180尺。 走啦

點解要救?
你望望D 議員同埋天琦先

你咁叻咪又係喺度做鍵盤戰士

香港已經係中國一個漏洞，用下腦都知要打點會唔搞你 美國根本係到扶植緊新加坡做第二個香港 咁仲要香港黎做咩，貿易戰就係香港最後一仗（不過冇份打），中國真係開放市場，香港中間人呢個角者就再冇用途，中國同美國全面反面，香港都難逃，一個冇實業，只係依賴金融，房地產，炒賣，自由行ga地方，你叫班有實力，有科研頭腦，有上進心年輕人點生存，當偷呃拐騙賣倫敦金好過讀大學，仲邊有令人向上流動，令人讀書ga心。

有救都唔想留係度